[突發]陳奕迅與其經理人公司宣佈解約

未

已成功評分

牙連

又一隻波台狗

==?

你入黎波台唔係波台狗？

佢係

On9

On9 blocked

你個po唔出現喺吹水台我咪入唔到來囉

咁咪姐係波台狗囉

冇所謂，你損失

秒

經理人公司唔夠愛國，希望可以佢哋幫e神接單新疆job

爵連戰力高到

你到底知唔知點解人地要block你？？？

因為佢除咗block之外嬲到乜都做唔到

拉

佢地蠢姐

連狗柒到黎連登
以為踢幾場好波就好勁？

好不安，賣曬股票，係咪真架！？

咁連加特係幾勁

你勁姐.

弱撚智波台狗

你入黎仲弱智啦

係都陳奕迅宣佈與其經理人公司解約啦

你認你弱智？

On9/10

d人嬲到

波台真係- -

話你弱智=認弱智？
你弱智？

好好笑

撐連神

波台真係好多on9

係咪弱智 佢公司係自己開

他又透露自組唱片公司『易思音樂』已有六年，但公司只得他一個藝人，因覺做老闆要負責任，問到會否從《中國新歌聲》中揀蟀?他坦言有這個想法，更幻想過如何去栽培，但自己都知自已麻煩，藝人是很麻煩的物體，自覺做不到經理人，「我自己夠麻煩，怎可以理智去承受他們的麻煩，我分分鐘會跟他們開拖，我吃鹽多過你吃米，哈哈! 」

Block左你條傻9先

出膠po都算，你班友為咗刷存在感喺度放fake news真係好撚可悲，慘，喺現實世界應該係啲被人杯葛嘅loser，波台狗果然波台狗

你覆膠po就唔係刷存在感？柒少陣啦

自己點同自己解約？好似佢粒春袋咁唔要？

懷念咩咩妹 \|/

陳奕迅失去了一切!

垃圾

你唔妥波台?Cctoy,黃衛兵,兒登仔自己揀樣啦

呢句笑撚死

有人可以控制到個post喺唔喺吹水台出現？有人逼你撳入嚟？

Push

唔通我入狗屋就係黑警咩？

珍惜帳號

已完全封鎖

冇人想知

Dllm呀

又秒

咁你咪好撚威

佢stone撚左

咁唔妥時事台有冇選項揀？

樓豬外國撚未驚過

講唔岩聽真話嘅會員

你噏乜鳩

佢重度。

波台狗又係到搵人注意下自己？

我記得你係nice d講道理個個

宜家咪搵到你囉

你俾人撚到傻閪

爵連好波

我係屌你老母閪嗰嗰
認撚住我。

你極重度

你極極重度。

佢輕度啫 fced

我輕過你🙄

我輕度。

我極輕度🙏

你認極輕度有人敢認重度。

你lor😳

你。

我連做場聖馬利諾屠夫 POTM 就上曬腦

*冇人敢認。

認真 我見過樓主真人 同普通nba 前鋒差唔多身型

小妹聰明過你🥺

男人老狗扮乜女人。

我真絲

連登邊有真絲。

連登可以有真愛點解唔可以有真絲🤒

屌你老母

支持樓主

Joe

FF la 你
酷刑咁難頂都未離婚啦

佢潛藏左幾年，終於等到呢排多入波，依家唔串幾時串

1.佢開個咁嘅標題分明就係引人入來
2.我未入之前睇唔到咩台
3.有見及此 我覺得可以建議比會員自己揀吹水台會出咩台嘅post

1.你覺得畀人引係你問題。
2.你重度定眼殘？

明明寫住體育台。
躝啦柒頭。

oh 多謝你話返比我聽
又可以睇少幾個廢post

眼殘就眼殘啦。

有自選台呢樣野呀柒碌

多謝你話比我知
又可以睇少幾個廢POST

哈哈哈

連哥

Block

樓豬真係好出色
咁努力證明俾人睇
波台狗呢個名唔係假嘅

應該無人會再睇到你所有post

冇所謂，佢地損失

我忍唔住喇

講真 學好少少中文先上連登

係咪連個會然都過能埋韋斯咸

可以，但男人老狗扮女人真係好噁心。

又一隻曼狗 blocked

死ON9 block

BLOCK多件

屌你個屎忽

唔係佢

推

撐Lingard 認真post pin this tui

法唔法國會員number低過1000既多數重度弱智
低過10000就多數弱智
低過100000就輕度弱智
簡單黎講姐係毒撚😂😅
ps 高過300000多數成功人士例如我

樓主你既時間同存在價值就只係做呢種小丑?

加油，總有一日你唔會咁無用

呢條柒片係乜鳩
成撚日po煩唔煩？

幾時打返個波台狗識別晶片
以為波台其他人入唔到嚟

樓主想認真問
奈何有班能樣想阻礙討論

支持佢

成功揭穿樓豬陰毛